仆街後生藍絲女

擇日再戰
救咗理大先

up

拉
臭閪唔急在一時啦
定係你本人自po搏屌先

今日睇ig都見到個so called ig fd 藍都出返story 話返人轉頭

後生藍絲女仲恐怖過藍絲廢老

仲撚憎呢啲扮理性
但其實蠢過閪咁

仲有呢隻臭雞Lamlamhiu

自己思想受人影響係自己on9

得27個follower係咪比人杯葛到仆街

中老年果班藍真係無咁得人驚
因為當年中共可能真係比佢地搵到錢
本身教育水平同社會風氣搵錢至上所以咁奶共
屌你呢d藍絲後生呢班係仲豬過大陸五毛
係都要睇TVB睇人民日報 食得屎啦
人地都叫比官媒控制你要強硬吸收d屎入腦
呢班直頭唔洗吸收已經成腦屎
後生細女已經無良心無良知
不如一個二個去ifc排隊或者直接埋左自己佢啦
Dllm 浪費香港人既資源
死去大灣區比d農村大陸佬輪住中出好撚過啦
無眼睇

講到撐警唔係受群體影響咁

英文唔好就唔好打英文啦

支那畜英文廢到仆街又要扮上等人

好嬲 公然煽動群眾破壞政府機關

六七月嗰時都係以和平抗爭做主流，想政府聆聽聲音，但政府wfc呀嘛柒頭，仲要縱容警暴

有無樣呀

其實呢d 係咪老豆阿哥做狗 定係 真心以為自己獨人皆醉我獨醒